【727 元朗反警黑】阿仙奴19-20球迷吹水區 MXXXII

小凜一鍵留名

數小左個po搞到開錯

邊撚個負評

雲加

v點到x牙
好似仲係vii咋?
利申已經開始亂亂地

兩個v咪去x

Sorry 樓豬弱智嚟

(泛民領袖) 毛孟靜: 民主派不會再向年輕人「割蓆」. 以往的「割蓆」是錯誤.

毛ee

傻的嗎

搞到精神錯亂
由mk果個開始錯

推this?

嗯

而家易睇好多
太長易錯
岩返就得

成街鏝

我黎

達狗收皮了
永遠懷念以前既達哥

u蝗狗

Heard Zidane registered an interest in Jenkinson after the game, big news if true.

Me迷雲黨

唔好意思借一借位
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

入去幫手一齊推啊！！

728上環公海 -
channel -
文宣 -

收工

好 快躝

愛狗迫害迷雲黨

唔巧成日著牙朗ok?

你認錯人
我唔食煙唔飲酒唔著牙朗

屌未見過你著牙狗波衫

Puma唔岩肥仔著

5m 好行唔送

你地落元朗啦
我番大陸

jenboy去鍠
69以嚟個世界變得咁快

呢個世界真係無野係永恆不變

仲神奇過支那出解放軍

下 fat check jor?

我幫佢埋左單 唔駛擔心

咪佢惹比你
仲話掛住

直必？

cls

這裏有沒有管理員...

親

我係迷雲黨呀

連達哥都下台呢個世界開始發生咩事都唔出奇

有爺的阿迷像個包

全部老雞

連西鐵站都有黑社會打人呢個世界開始發生咩事都唔出奇

酋長球場無爺爺開始呢個世界咩都有可能發生

想幫爺爺含撚

Gay

反雲黨可恥

我不嬲迷雲

咁一齊含

我地比jenboy 佢地比dani ceballos

大家係邊買飛，我join 左red member但無哂位

Saliba's agent on instagram. Make of it what you will... Thanks to @isaacbgreen1 for sharing.

[拋磚引玉] 紀律部隊首長新聞稿初步分析 (2019年7月25日)

達哥送禮做乜鳩

話俾人知佢上返水了

馬細路個樣

垃圾波唔想睇

做乜撚咁fd

羊借過過去里爾同世三做隊友

塞地鐵只係生活化魚蛋論, 無差別影響市民, 高層只會wfc同多謝你

幫推

全世界得我地唔迷jen?

新羅倫

有冇fifa fm數值睇下

黎鷹

我相信只有公務員全面罷工係最快救到香港既辨法

2021

2019

唔係講緊jen咩

隻垃圾唔使睇啦

我諗佢真係好撚失望

Teamsheet from the Hive.

Arsenal youngster Xavier Amaechi is close to completing a permanent move to a German club. [Sky] #afc

Arsenal hope to announce the double signings of Dani Ceballos & William Saliba on Thursday. [@johncrossmirror] #afc

屌牙

狗鐵
主動阻人返工

d人對willock咁高評價

唔好戇鳩啦
公務員反應慢三拍
你叫佢地罷工無可能
但你阻到會返唔到工就好樂意

阿狗唔值得擁有贊囝

東鐵搞乜 好彩影響唔到我

今次撐鏟蛇 入得去做多數想hea成世

我都講 要覺醒既覺醒左啦
唔覺醒既你打幾多次飛機都係咁
唔洗再睇所謂民意 唔洗留手 唔洗遊行 唔洗暴力
如果20萬人佔鐵 搵多幾架車係三隧炒車
即刻變左 全港大罷工啦 咁香港就仆街 大家唔好咁做

邊個位爆？既然爆咗，不如整個喼盾比前線義士用

CC台真係覺得佢哋有槍嘅話屌打老解

港鐵今次咁好死助攻
肯定有陰謀

塞撚到仆街

出面真係勁多風向post

大埔公路去大圍，近沙田馬場快線有交通意外，龍尾︰科學園 0841

我差唔多等左兩個鐘都上唔到的士

Sorry can't agree

住大埔表示正示玩完

香港人既所謂支持你地
好聽d叫覺醒
唔好聽既 其實同你同我阿媽係屋企鳩叫 打撚死班暴徒就岩 一樣 幫助唔大

連登d 熱門post講到好勇武
但出親去都唔覺有人勇武

大家都好清楚
香港人兩大死穴： 犯法 同埋 阻人發達

大球場

早幾個星期好多傻仔出post講咩整汽油彈呀 乜柒乜柒
老豆搵仔tg 都教左好多呢d野
但現實邊會有呢個guts去做呢d野

局部地區性罷工

就算有十零個人肯做 咁又點
武力根本性唔對等
你以為佔立會好成功咩 其實人地黎清場你就走夾唔抖

不分化 不割蓆 大家有唔同理念

我覺得 你要贏 首先唔可以比人拉
要贏 就要搵制度既缺陷 要搵政府既死穴
迫佢回應民意

Ps 唔鼓勵任何犯法事情

成班工程師係路軌度諗緊點收科
又落晒大雨
睇見都辛苦

有十幾個人咁勇武已經夠啦
不過十幾個都唔會有

我淨係覺得搞著d低下層要幫手清潔好撚慘
你話係班差佬自己清潔番就話 佢地wfc

狗鐵

雲+

哇屌

記時到星期五牙

今日有個叔叔打黎同我講唔好搞元朗，
我玩唔起，我忍唔住笑講左句 嚇鬼啊大笨象
就cut左佢線

老細叫我返屋企抖下先

屌愛狗

進步左好多

又簽埋d垃圾

歐霸決賽踢10幾分鐘都有威脅過奧燒成場

大乜撚笨象

上上場finish幾靚呀左腳

mtr拉仇恨值

咁講真又Nelson又Saka...

yaya

上年都係俾機會saka

點解唔set 回購

愛狗

可能覺得Saka > 佢

長期單身識唔到伴侶，性癖好越來越變態重口味

@大陸囝

佢地收錢打人就得，我地行出嚟叫反對就唔得

收錢打人唔使付出代價？

@痴線包

青有咩變態癖好

好似話CI灌水泥

講緊我

C巴約C官宣未

你死G虫者

地盤佬十個九點九個G虫

我就係果0.1

你係果0.1玩埋CI

我仲重口味過佢

樓主迷雲+阿迷

樓主蝗狗+朗迷

大埔都幾多淺黃

咪尾啦

dllm

放假圖屈我

樓豬好大隻 忍唔住J咗

都算係，除左牛屎佬之外

依家有圖= fact checked

佢弱智青頭

你朋友=你

港鐵

西九陸沉

元朗恐怖襲擊果單已經夠仆街

如果再多一次樓價股市必大跌

佢哋自己要諗

真定假

攬炒吧死鄉下佬

你唔跨過點知

dllm成班G虫搞到阿po污煙脹氣
最大問題係連圖都無張

cc 台不嬲係呃like 鍵國
每次到live 果日近夜晚
就開始又係咁叫人保命留力散水呃like
好弱智

其實佢地有冇諗過前線唔得閒上連登

Arsenal are “only a couple of million pounds” difference away from what Celtic want for Kieran Tierney & while the player is happy at Celtic, he would like the chance to speak to Arsenal if a deal can be agreed. [@SkyKaveh] #afc

得閒都收唔撚到啦屌

冇出過去邊會知

Cadena SER’s Antón Meana & Onda Cero’s Edu Pidal suggest Ceballos will be announced as an #AFC player today.

快

A promising pre-season performance from our youngsters 👏

#ArsenalXI 🔴

屌之前又話佢同Saliba 星期二會公布

Iwobi: "We went unbeaten for 22 games in all competitions last season & it’s that level of consistency we need. If you can be consistent throughout the season you will do well. That’s the mental challenge we have this season" #Arsenal

炮仔
星期六我都會發夢

Toulouse striker Yaya Sanogo has rejected 2 offers from the Middle East; wants to move to the English Championship

又j 果22場，下半季嘔血牙

懷疑2&B射血精

仲未收皮

牆頭草黎

唔好喺度講咁多,我驚有d有心人起到你住邊

25b

咁林鄭幾時會出國

夏維斯盛讚奧斯爾及卻奧斯是德國最佳球員

利華古遜中場夏維斯盛讚奧斯爾及卻奧斯是德國最佳球員，認為外界批評他們是不公平的做法。

夏維斯去季在利華古遜攻入20球及交出7次助攻，是德國的後起之秀。這位新星欣賞前輩奧斯爾及卻奧斯，認為他們是德國歷來最佳球員。

夏維斯說道：「奧斯爾及卻奧斯一直被外界批評，說他們令到比賽節奏變慢。這樣說的人不明白足球，在我看來，他們二人是德國歷史最佳的足球員。」()

6分鐘入3球

Arsenal transfer news: Emile Smith Rowe set to leave on loan as Wolfsburg enter race for teenager’s signature

Arsenal starlet Emile Smith Rowe will leave the club on loan this summer, but a decision as to where he will play next season will not be finalised until the highly touted teenager has recovered from injury.

咁都起到

「觀塘人起來了」反送中啟發 90後女生落觀塘

@跛

強烈譴責名單上既暴徒

條女好撚正

好大波

笑撚死用下腦啦

比d幽默感啦-.-

大陸人被迫睇大埔連儂牆

又借走佢
佢仲未好返咩

係前線隨時要郁 又成日無上網 根本電話都少用

想搬去觀塘了

觀塘d垃圾區救黎把閪咩，快d黎救元朗

原來轉會窗得返十幾日

元朗牛屎區

唔好幻想太多 頂多咪簽件閘 細梅唔走就冇其他即食球員

Cexxxxxxxx同Saliba簽硬

去元朗呢啲牛屎區汁屎牙

就係得件閘用囉

帝吧

咁都大波

元朗

屌你老母

升球大墊

相由心生

Everton have made contact with Juventus over a move for Moise Kean.

同淘寶開箱一樣

咁靚還靚 大波還大波

幫手抹汗

以身型黎講叫大
呢啲B頂C頭隱性波

好明顯升球大墊喎

Agger

周獸娜都有人話真波啦

有任何P牌會員編號早過我既話，我打飛機射林奠

#65 痴撚線

啱先睇段我藍片睇到咸咗

仆你個街高狗又買電莖隊做新玩具lme阿狗又要幫手養仔

但佢條裙........ererer
對波又夾出黎......blablabla

where

咪元朗囉

出反對通知書

Dllm 黑警

照出
理撚得佢

係

洛賀丁反應快冇做叛「兵」

【Now Sports-體育】阿仙奴中堅洛賀丁為球迷簽名時，差點就簽在死敵熱刺球衣之上，幸好眼明手快，未有做「錯事」。

23歲的洛賀丁（Rob Holding）跟隨阿仙奴大軍出征美國，但因為未傷癒，於對皇家馬德里的國冠盃未有披甲。不過，他仍然在球場耐心為球迷一一簽名，非常有心。

有球迷就心懷不軌，竟然向洛賀丁遞上一件熱刺主場球衣。須知道阿仙奴跟熱刺為傳統宿敵，絕對不會在對方球衣上簽名，幸好洛賀丁在落筆前，翻一翻球衣，看到熱刺會徽後馬上放手，更把簽名筆交還予球迷，走入更衣室。

一眾廠迷對於洛賀丁的舉動都大表支持，更以英雄、傳奇去稱呼他。有人在Twitter說：「應該給予他隊長臂章。」也有人說：「快點讓他做隊長，他應該吐口水在球衣上。」亦有人說：「給他終身合約吧。」

圖片來源 : Twitter圖片

鄉黑警合作 融為一體

梗係寫句shit先俾番隻熱狗啦⋯⋯

今季踢得好就係候選隊長

阿仙奴舊將勸球會改善防守

阿仙奴舊將艾利亞迪里認為球隊不應該買入艾華頓及韋費特沙夏，反而改善防守問題才是重點。

阿仙奴近期在努力收購艾華頓及沙夏，但是兩個目標都未成事。曾經踢過阿仙奴的艾利亞迪里卻指，球隊其實不應該太著力改善前線，反而後防問題更加重要。

艾利亞迪里說：「阿仙奴應該改善防守，他們很接近簽入威廉沙列巴了，不過他們想把他借回聖伊天一季，我聽來有點驚訝。我們能否承受一個將來的球員，事實我們是需要一個人馬上來解決問題。還有哥斯尼想要離隊，對於球隊來說簽中堅才是現在最重要事項。」()

Sokratis on Koscielny: "The situation with Lolo is a bit difficult & is between the club & him, but Lolo is a player who everyone has to respect for what he gave to the club over the years. He is the captain. I hope the situation is resolved" #Arsenal

有乜野係和非裝備

有柳記海字老移fd會食老婆餅睇電影

死黑警 保護市民安全打擊黑社會都要幫你做埋

一切防具

lolo

認真牙
真係睇電影

我都真

元朗星期六有宗教集會

屌

Laporte

剩係著底褲

唔帶bra?

港獨

個post樓主靚仔到

小妹打算派福利

就算場抗爭贏輸
大眾至少仇警返十年

唔會啦
80 90 00會仇到死果日

呢個真

然後教埋自己下一代
下下一代
比番晒69開始既野佢睇

警方：上環清場共使用24粒海綿彈、5粒橡膠彈，沒有布袋彈。表示天橋有警察見到有人向上拋磚所以開槍，事先亦有「涵蓋式」警告，有危險時未必能即時舉旗警告。

#新聞

拋磚上天橋

射磚

香港以後都好和平,唔會有示威

Laurent Koscielny will be forced to train with the Arsenal youth players even though the first-team have returned from their tour of the US, with Unai Emery making it clear there is no way back for 33-year-old Koscielny. [Mirror] #afc

冇遊行 冇示威
只有白衫

正確做法

Former Arsenal defender Thomas Vermaelen is in advanced talks with Japanese side Vissel Kobe over a two-year contract. (Source: SkySports) 神户勝利船😂

只係遲左39分鐘
係咪白衫就要犯法<- 今天的我打倒昨天的我,見黑衫就搜身搜袋

一定係因為小白
兩個疤棄將都去日職

擺明搞你

白色衫+空裝最安全
有警犬保護

Dani Ceballos is now an Arsenal player, with an official announcement expected ‘in a matter of hours’. [@AS_SergioSantos] #afc

只係遲39分鐘咁撚無恥都講得出

差在未開大技：遲到好過無到

熱狗友誼賽都咁認真

燈到

獌勁

我話認真mma啫

J住先啦 雖然唔係咩big name

熱狗真係痴撚線

以後醫護救黑警果時都係話遲左39分鐘姐

成立軍醫囉咁撚叻

熱身賽都MMA 熱狗

警察宿舍火燭，消防又遲返39分鐘先到

唔好將消防同啲狗拉埋嚟比，我相信佢哋幾憎啲狗都會盡快去救

咪就係專唔專業既問題，依家班狗係唔撚專業呀嘛

班撚屌果日連救護都打埋

加埋前一句先精采
「我地無遲到八個字，我地淨係遲左39分鐘」

半和又針
賭乜針乜 屌咩

都叫你拎錢黎買物資

兩隊都痴撚線

好勇武

下一隊入球 熱狗 $100

要班毅進仔專業

其他部隊都有毅進仔啦

Martial 有態識用都真係幾勁

最多係黑警 可能比例上都係最高

Unai Emery was very decisive to convince Dani Ceballos to join Arsenal, while the player was ‘very close’ to joining Tottenham, with Tottenham directors even meeting Ceballos & his family before this summer’s U21 European Championship. [AS] #afc

Son一出嚟即刻撚獌狗撚到一棟都無

係阿仙奴黎講 都算big name架啦

Son 點解可以咁勁 成年無抖過咁濟

新契confirm

江忠德

cashed

1:1 -6 到

勁

要買物資了

快啦

佢咁既身型，如果佢唔著黑衫，又戴返個口罩，分分鐘會以為係自己友冇打到佢

佢仲要上最前線影，明知一定比人打

達狗一直關注事件

Rock哥= 正義界Youtuber

bu > 一大

想睇十二碼

熱狗

獌狗呢球靚到

兩隊狗隊

‘Pro-China’ Boris Johnson ‘enthusiastic’ about belt and road plan

Britain’s next prime minister welcomes Chinese investment and students to ‘most open economy in Europe’
Johnson tells Chinese-language broadcaster: ‘We are very interested in what President Xi is doing’

Boris Johnson, Britain’s prime minister-designate, said his government would be very “pro-China”, in an interview with a Hong Kong-based Chinese-language broadcaster shortly before he was chosen to succeed Theresa May on Tuesday.

Speaking to Phoenix TV, Johnson backed Chinese President Xi Jinping’s infrastructure-based Belt and Road Initiative and said his government would maintain an open market for Chinese investors in Britain.

“We are very enthusiastic about the Belt and Road Initiative. We are very interested in what President Xi is doing [for the plan],” he said.

The Brexit campaigner also vowed to keep Britain as “the most open economy in Europe” for Chinese investments. “Don’t forget [we are] the most open international investment [destination], particularly [for] Chinese investment. We have Chinese companies coming in to do Hinkley, for instance, the big nuclear power plant.”

Johnson also stressed that Britain was the first Western country to join the China-led Asian Infrastructure Investment Bank (AIIB), a move that angered its major ally, the United States.

Britain became a founder-member of the AIIB – the first Asia-based international bank to be independent from the Western-dominated World Bank and International Monetary Fund – with a US$50 million contribution to its special project fund in 2015.

The interview did not touch on whether a Johnson government would restrict access to Chinese telecoms giant Huawei. The British government delayed a decision on Monday on whether to restrict or ban Huawei over national security concerns.

Jeremy Wright, Britain’s culture secretary, said it would not be “sensible, helpful or responsible” to make a final decision about Huawei’s involvement in the country’s 5G network while the US position was still unclear, according to The Guardian newspaper.

British telecom firms, including Vodafone and BT, have already launched 5G services using some Huawei equipment in noncore parts of their networks where there is no security risk.

In the interview, Johnson said Britain welcomed Chinese students. “We are very lucky because we have coming to the UK not only lots of goods manufactured in China, we have 155,000 Chinese students in the country which is wonderful for us.

“They make a massive contribution to Britain and to our society. [There are] more Chinese students in London than any city in the world outside China,” he said.

“My daughter was in China not very long ago, learning Chinese,” he said, which is “very important, [and] very difficult”.

China’s foreign ministry spokeswoman Hua Chunying said on Wednesday that China congratulated Johnson. She also said China treasured its relationship with Britain and hoped their bilateral relations could be developed in a stable manner.

真正嘅無畏無懼

Brexit 369
Boris Johnson dllm

少咗個重要嘅盟友
希望歐盟生性

唔明點解Boris Johnson個名咁臭都仲有人信，做倫敦市長時期冇乜政績，又鍾意搞大白象

trump the 2nd

Ceballos loan fee is in the region of €4m and the transfer will be announced first thing today’s afternoon by both #AFC and Real Madrid according to SPORT’s @RamonFuentes74

Ramos Fuentes [SPORT]: Ceballos’ wish was to leave Real Madrid on a dry loan condition (for one season only) as he still believes in his chances to succeed there in the future.

你搵個正常人都拆唔掂brexit呢個係全英公投結果，冇得怨架喎，起碼有得你揀食唔食舊屎先，大部分人揀食咪一齊食

May姐做home secretary果時政績都靚，上到10 downing st.又咪係搞唔掂仲要成日比垃圾crobyn撚到

Dani Ceballos has his own page on the official website but access is not granted to the public yet.
…

Few hrs到轉會窗完

證明港豬呢樣生物真係全世界都有，只係個名唔同
根本所謂中間派只係個名好聽，班人其實係一堆冇獨立思考／懶去了解世事嘅生物扮中立

當時難民問題大於經濟問題呀嘛，成個歐洲都比難民搞到一鑊泡

邊到可以睇返脫歐一開始到而家
唔係好明當初做咩要提出之後投過左但之後又要投多次同好似變左唔想脫咁

有brexit聲音>tories大選選情不利（係蘇格蘭比SNP打到仆街，雖然labour都係）>DC承諾連任後會搞brexit公投>市民想公投就投左比tories form majority gov, 公投之前應該大家都以為brexit公投會否決以致有人唔投，有人玩野投贊成>結果真係贏左>DC resign>may姐解散國會想拎多d人民授權同eu傾>點知tories要form minority gov>搞咁耐都搞唔掂

中間有好多反脫歐既想公投多次，但咪係變左輸打贏到，係咪投到想要既結果之後先肯停？

今晚又要中6仔了

仲記得果陣有人受訪唔想脫歐輸得咁難睇所以投脫歐

可能就係輸呢d

民建聯果d都係咁啦依家對中間派埋手

冇記錯投脫嘅係老鬼多，
留嘅係後生多，
果時啲人仲話果邊啲老鬼知道eu啲衰野，
家長式幫年輕人決定未來。
宜家睇見大陸自身難保，
仲話要痴埋大陸到真係難分真與假

由簽中英聯合聲明已經奶緊啦

英國係第一批承認中華人民共和國既西方國家一向都係淨係睇利益

300萬個首投族
高雄發大財

但宜家痴埋去仲有利益?

Caballos Official

施巴登雕

done deal

🇪🇸 #HolaDani 👋

Welcome to The Arsenal, @DaniCeballos46 😎

8號for sure

Spanish midfielder Dani Ceballos is joining us on a season-long loan from Real Madrid.

The 22-year-old made 13 La Liga starts for Real Madrid last season.

Head coach Unai Emery said: “We’re excited to see Dani join us. He is a talented player with big technical ability, creativity and precision.”

Dani joined Sevilla's youth system in 2004 at the age of eight, and went on to play for his hometown club, CD Utrera, and completed his development in Real Betis, where he signed his first professional contract in February 2014, while still a junior.

In July 2017, Dani signed for Real Madrid on a six-year deal, making his competitive debut a month later.

The central midfielder is also a Spanish international and won his first cap in September 2018, scoring his first goal for his country two months later.

The highly-rated creator also took part in this summer's European Under-21 Championship, scoring two goals as Spain lifted the trophy.

Dani will be wearing the No 8 shirt and will be available to make his debut at the Emirates Cup this Sunday. Tickets are available here.

You can get your Ceballos 8 shirts right here.

官宣

施巴

真係8號

土耳其宜家入到eu?

幫人養仔?

有冇買斷條款

酋長盃地標戰

星期六唔出了
留番條命睇施巴約斯

到時有歐聯就有錢買返佢

冇

君妖mvp

但如果下季皇馬想賣,阿狗有得優先買
好似轟既高華錫咁

借嘅
即係唔計入40m啦
高狗又贏

幫人養仔牙，屌

提脫歐對脫歐派有咩好處

高華錫廢佢地先放渣

廢都53m
呢個真係唔洗諗

HOLA

官宣左

但條友好似講明淨係想當廢廠係condom?

都叫有第一個主力加盟

是但啦 有歐聯有錢咪買其他人囉

你算鳩數啦
口裏說不身體很誠實

2m人工

脫歐派=建制派

呢個too

在坐各位都係

JJJJJ

中間派去晒對面

要打丁了

當年土耳其有機會入
係因為死敵希臘差啲破產，
仲要土耳其有農業，
經濟力唔錯，
先比佢有機可乘，
但而家個總統基本
想將土耳其伊斯蘭化，
同埋有千秋萬代嘅跡象，
應該都幾難入到

佢係乜水

Ceballos

好撚樣衰

Tierney X
Everton gogogo

睇下英國對華為嘅取態就知
一路都唔肯完全ban華為

新8號！

終於簽返件正常料 買kean啦仆街

高狗：呢個係最後一簽
轉會窗已完

好似好瘦

藍斯太靚仔了

扯到件衫咁樣
弱智

torreira傷咗?

全世界嘅廢老都係一樣咁垃圾

踢咩位呢件南亞裔

Ceballos loan fee is in the region of €4m and the transfer will be announced first thing today’s afternoon by both #AFC and Real Madrid according to SPORT’s
@RamonFuentes74
原來要錢

波衫都唔識拎 條友識唔識踢波嫁

踢完南美盃要放假

仲要翼啊

可唔可借返臭燒比佢地叫佢地出糧當無數

咸咗 carry愛狗

原來西班牙人

要Kean做乜
要翼呀Everton啦
之後加錢簽Tierney夠丁

咁撚臭樣

想問下ceballos 同車仔個高華錫係咪同位，有無得比較？

可能要比錢先可以有優先購買權（promise）

Diaby 好樣過佢

呢啲樣元朗成日見

有kean就可以賣羊拎62m直屌落件中堅 屌2019年中堅仲係細梅

攻中 中中

愛狗話working on 3-4個喎

法比+卡蘇拿混合體

英國其實仲有幾耐大選

南亞樣計

禾囝真係靚仔到仆街

中堅我等holding 馬伕成長
papa下季都會跌
最戇鳩係一件都未賣得出屌

大家唔好咁大希望 勁就唔會黎亞仙奴啦 不過都勁過細爆既

隊長梅

西班牙佬一係勁一係廢到仆街你睇denis

唉爺爺果時靚佬球隊

細爆fm勁到仆街

最大問題係廢梅一定霸住個位，
基本會壓縮其他人出場時間

我想佢快d死多過黑警

黎緊踢433定442

屌那星 隊長

三中堅

就算有優先購買權 踢得好嘅蝗都唔會放啦到時
加上阿狗咁窮酸都買唔起
幫人練兵

起碼下季有得入場傾買斷先
分分鐘到時皇又話要籌旗買唔知邊個就會肯賣，又或者係下下季都係無法保證有正選比佢，咁佢到時就會諗走

愛sir 名氣先問到鍠疤借人
爺爺最多都係借卡c唐, 班拿約

真 成日見到佢反搶再轉守為攻勁到仆街
反細爆都唔賣佢 勁到癲

我寧願場場睇夢遺+柏芝
都唔想再見到呢條撚樣

你唔係以為人地睇得起你牙 施舟唔用佢先搵個地方踢

愛狗躝先
安76啦 教多兩年
就堡堡/達蛇上位

卡比路斯將身穿8號球衣，並將於週日酋長盃對陣里昂一戰中上陣。

呢件好似當年蝗都唔過20m買，
仲要冇咩點出過場，
可能啲天賦有都磨到冇哂

拖華都瘦

幫手入到前四就得啦

據早前媒體報導，阿仙奴將於租借期內支付球員所有薪金(£2M)，合約中並無優先購買條款，但據報皇馬主席佩雷斯承諾將優先於季尾與阿仙奴討論有關球員未來。

feel到會好似d suarez咁廢

出場時間應該多過dso

借巴迪斯達同蘇亞雷斯

直接請屌帥啦

唔好拎細梅同黑警比
雖然我都好憎細梅
但細梅起碼仲係個人

咪貼條撚樣啦

雲加買撚左啦，ozil山狗

唔係 認真施舟太多契仔
當然掃把都只係二線料
但廿二歲踢皇馬 正選中場線咁靚
冇咩機會train 但願唔好好似dso咁

阿狗專執鍠疤棄將

爺爺唔駛借

直接買人地粒星
臭燒山狗

食物鏈

疤蝗爭到仆街果時

收留垃圾

8號

當年巴迪斯達入四球...

Arsenal Coach Unai Emery: “We’re excited to see Dani join us. He is a talented player with big technical ability, creativity and precision.”

傻撚左?

dso買返黎吸傷 點同

牙屌進攻冇咩form
叫做執下後防

愛蛇話起碼出40場

借咋wo
不過話 借完會傾買斷

幾時宣布Saliba

咪傻 癈

今季借賣malcom
最已陣了

夏天洗費=saliba(分五年俾)+6m巴丁

聽日啦應該至少
牙狗好少打孖官宣

球王片 施巴老師 似 加強版藍斯

用到爛先俾返人呢d基本啦

2個鐘後

一字排開

malcom/everton
借到malcom可以轟多個40m中堅

勁過dso好多喎依件

好似 double deal 呀

係 所以我會丁下

Malcom 癈

借malcom
+
Free brahami /buy everton 就巧

愛狗除左兩邊燒味
都冇咩進攻form

真心廢 疤場友賽見到佢勁獨食

今日應該係呢個月最開心

好難有人癈過d so

勁過dso既 但一世都唔會係皇擔正

到時阿po就會經常出現「屌你老母艾歷尼」
尤其係濛狗

咪撚黎

個個拎住波衫

Free brahimi 後備開始叫做見得下人

u21歐國mvp
今年幾乎冧莊
只係無fabian咁好
係拖舟唔識貨

唔係之前踢 皇家貝迪斯踢得好 先過皇馬咩

癈到cls

屌仔個名五系浪得虛名

4 Saliba
8 Ceballos
12 Everton
3 Alaba
16 中堅 ( Holding>6 )

Jen Guendouzi 埃及 隊長 坦 細梅 走

佢去左卡塔爾啦

永續拖舟

根度斯囉

射左

細爆keep啦
可以賣高d遲d

愛蛇幾時買機師

呢D最把撚
踢得唔好 4M跌落海 = DSO一樣
踢得好 下年俾人禁住搶 你都係無錢買
4M+2M DSO=6M 拎黎續RAMSEY好過啦

想當年8：2後嘅救火式官宣

拜唔會放Alaba啦

冇錢

救火隊又咪得兩三個用到

踢波圖黑店 踢到完約都未有人要 都知咩料喇
通常黑店踢正選一兩年 都俾人睇中出國

拜有lucas啦
識做就放alaba

Ceballos on season aims: "I’m coming here to give everything I have. Nobody will be able to question that because from the very first day I pull this jersey on I’ll give everything I’ve got. We’ll try to achieve the club’s objectives.” #afc

Ceballos on Bellerin: " I get on really well with Hector away from football, on a personal level. I told him I was thinking of joining and he told me not to think twice because this is a great city and a great club and that I was going to have a great time." #AgentHector

好似有文話佢市值70M

掃把係鍠18/19年都叫有得出輪替
無dso 咁on9, 原本就雪櫃
真係唔敢講借完肯唔肯畀買斷
睇鍠 出場時間感覺重視過高華域

拜仁正禁錮Alaba

呢條廢西留返喺銀河艦隊做甲板算啦

嗰兩三個勁到直入正選長用
爺爺眼光

真 連贊狗都扭唔過

爺爺一直有晒list 要買邊個

Bellerin轉左髮型正氣返

達sir 大梅勁到

Ceballos: "The coach was the turning point in terms of me joining this massive club. He’s a Spanish coach and he knows me from my time at other clubs. I’m really happy to be able to help Arsenal achieve our objectives."

施丹睇重高華錫多過掃把
就算而家都搵個高華錫替身
至於掃把入雪櫃似條光頭佬私怨多
17-18屌極都唔撚用

大梅達囝直頭係叻準啦

魯蛇好鐘意用佢 但幾個月比人炒
之後慢慢比人棄用 佢同拖舟直情係反面

跳break dance?

尊重啦

暴徒

Goodbye Ozil

施巴路斯

打柒D廢青

白衫暴力狗

可以叫同鄉比爾連教下佢fashion

未有翼都未必goodbye
分分鐘沙掃拖
拿羊燒咁出

原來係建制狗

又係啲廢腦言論

激進反加獨份子

牙石聽話會癲狗防守嘛

西班牙何君堯
殺無赦

好波！終於唔洗睇爆狗踢正選

拎350K 唔撚會走

不安

細爆頂沙卡咪有正選

買翼啦好嘛

對曼城會唔會衝去打鳩哥狗

愛狗正選中場係cabellos細爆沙卡

拖後備

唔關事

反施狗了

成日針對住35萬鎊人工呢個point
屌奶星 唔知以為係你同我出糧比佢
再者 阿狗清左咁多人 薪酬空間本身好充足
唔出細爆 其實已經好好多

好撚性感

4星半潛
數據靚到仆街

同xhaka 同場 兩個一齊直紅 無難度

大隻講
同中共話出老解一樣

比狗好似巴塞出世

唔知係咪加泰人

聽日ro又出新game
又要入坑了

呢條友鏟人應該會自己斷腳先

相關理念可以參考上面brexit電影

所以ozil 唔會走
點都要留主流聯賽

咁佢兩個踢邊?

垃圾桶

埃及躝啦 廢撚過黑柴洛

埃及仔想賣好耐啦
不過無人出價

下面果件其實躝就躝硬
上面果件後備輪換
歐霸小組賽正選拍burton willock

Héctor Bellerín @HectorBellerin
Can't wait for the link up 👀 Bienvenido hermano!
@DaniCeballos46

中堅仲有咩即食傳緊?

According to the latest Arsenal transfer gossip, there are two central defenders that Arsenal manager Unai Emery has added to his wishlist.

The defenders in question are Daniele Rugani of Juventus and Olympiakos’s Pape Abou Cisse.

Daniel Ceballos @DaniCeballos46
💪⚽️The decision has been made. This season I will be a gunner! 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿I am anxious to start. Hello Arsenal. Here I am.🙌🏻

西班牙何妖有team幫佢整官宣片

魯根尼呢件真心不了
防守麻麻 得用波好少少
之前先比基亞連尼話佢無左以前啲意大利式防守 得返用波呢樣野

西班牙幫

Cisse fifa 屈機 6尺6 中堅

j 吓最近u21 片

Samba

得ruben dias有傳
99%煲水新聞

今季唔會有新中堅

迷愛黨assemble

不了

黑店唔會平賣 流喇

即係細梅?

愛sir 喺西班牙D人脈勁到

u21佢真係勁撚到傻

終於官宣射得出
呢個勁

用波好少少??

用波比細梅好啲 幼細啲
真心不了 無防守

細梅除左底線式長傳仲有邊忽用波好

有一段撚細爆

呢張成個泥格度咁

據早前媒體報導，阿仙奴將於租借期內支付球員所有薪金(£2M)，合約中並無優先購買條款，但據報皇馬主席佩雷斯承諾將優先於季尾與阿仙奴討論有關球員未來。
0
0

仲有邊個無限接近緊 呢排無乜心情留意

好似車仔高華錫咁 借完就買

翼啦屌
閘啦屌
中堅啦屌
賣人啦屌

Saliba

Iwobi Jenkinson Mustafi 最已陣

Saliba
其他傾左陣

雲爺爺係皇巴簽嘅：奧燒，山狗
愛狗係皇巴簽嘅：蘇亞雷斯（丹尼斯），施巴藍絲

高下立見
爺爺

原來19000都煩緊清人，佢哋仲要清得多過我哋
養緊半隊人工高冗員

Ozil果次可遇不可求，本身係想買迪馬利亞

山狗

爺爺人脈 面子>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>愛狗人脈 面子

Dani Ceballos: “I have the coach – who is Spanish – and Hector, which will help me get used to life in London. I need to get used to what the club expects of me and adapt as quickly as possible because that will be vital if I’m to be successful at this club.”

迷愛吧

老母係女人

爺爺咁多年賣畀鍠疤果d
唔值吹奏

其實佢都好撚瘦下 會唔會俾人撞撚死

d so 2.0

買Ozil嘅機會真係巧合，咁啱遇到皇買巴爾，再配合一系列其他轉會先搞得掂

爺爺

到時又可以屌愛狗了

真係驚 仲要係中場

中大聽日有野搞呀

瘦唔一定被人撞死既 最緊要下盤穩

仲要著埋RAMSEY 件8號

仲有人信山狗收錢踢波

Cesc 最後變棄將
Song 廢到冇得出
華隊長 吸傷傳奇 場均一冠

真？

仲有人信曼聯球員收錢踢波
個個都係仰慕曼聯先加盟，自願唔收錢

仆街d講句如果賣燒留藍再借佢
中場藍拖掃 前場翼拿羊

亨利，overmars, 安歷卡，雲邦荷斯，電單車

係咩 唔知喎
睇下可能做完野入嚟食老婆餅

幫人練兵

係咪掉轉左嚟講，係爺爺嘅連環計

Xhaka, Ceballos, Willock, Torreira, Guendouzi, Ozil.

終於丁得

Tierney可摸耳30m轟落去

係就好

睇落好似busquets

（轉自其他post）
進入元朗特別行政區須知（使用巴士進入者版本）

進入元朗特別行政區前必須熟讀政府機構人員名單

申請入元證之人士，必須有合理申請理由，能令梁福元司長信納其不會對元朗特區造成負面影響，並熟知元朗事務

若梁司長認為該人適合進入元朗特區，將允許該人取得入元證

使用者可以乘搭巴士前往元朗

巴士到達博愛管制站前時，將會離開香港特别行政區範圍

巴士將經新建之高架道路由青山公路前往形點出入境運輸交匯處

到達交匯處後，位於離境月台的車站職員將會派發乘客憑證，讓他們在辦理出入境手續後，返回交匯處（入境月台）時乘坐同一巴士離開

乘客進入離境大堂的畫面

於地面乘搭電梯前往大堂後，乘客將辦理出入境手續，出境香港時使用身份證，入境元朗時使用入元證

完成手續後，乘客將返回出入境運輸交匯處，於入境月台乘坐同一巴士離開

但元朗交通情況混亂，落車前必須留意車輛是不會讓途人先過路

希望施巴踢到andre gomez 咁就好

唔會啦
阿狗應該覺得佢連25M都唔值

愛狗可以躝

Jenboy 埃及 加10m換算啦

唔想再睇Kola放題
後生仔至少比人爆過會追掛

西班牙建制狗

反得

你單機啦

頂......唔迷了

好人好者點會迷愛

迷愛華頓蘇亞雷斯

Fol左佢挨豬10分鐘而家unfol

係咪先借後買?

= ="

躝

先借 後同佩雷斯討論未來

似藍斯box to box

Me

其實細爆點解消失咗

咁咪幾好

放假

細個幾靚仔

熱狗講咩ozil
英文差牙

邊個嚟

揸J

掃把

張相空咗個位 應該係笑佢隱形

用頭攞身位

透明人間

Ceballos didn’t like Cesc Fabregas and Gerard Pique celebrating Spain’s Euro 2012 win with the Semeyra flag

隱性反25 cesc

兩個十號

踢12個？

佢係反加泰,唔係反法比
=反港獨

熱狗弱智唔係第一日知啦

我知

食屎狗死大西班牙膠

迷愛大罪啲定迷西班牙建制狗大罪啲

兩個都1季躝

有冇手足一齊反dani ceballos 反到佢完季

你而家躝ok?

好似你咁

其實支那都係靠香港一撻，雖然佔既GDP比重低左好多，去到唔夠3%，但好多外資都係經香港進入中國市場或者外資就係香港人，經香港/香港既佔大約60幾%

究識

新仔cellbo中文點叫

屌原來大西班牙膠黎
都係送佢返去啦

After Dani Ceballos arrival, Arsenal will next announce William Saliba. #AFC interest dates back to autumn, formalised Feb/Mar. Late Tottenham approach caused delay + was considered but 18yo stuck to initial choice & signed 5yr deal. Loan back non-negotiable condition #ASSE #THFC

些巴路斯

經香港好多 直接既一成都冇 以前就真係大半都係香港

Former number 8s at Arsenal:

Aaron Ramsey
Mikel Arteta
Samir Nasri
Lassana Diarra
Freddie Ljungberg
Ian Wright

#afc

反些

有冇反施手足牙

After Dani Ceballos arrival, Arsenal will next announce William Saliba. #AFC interest dates back to autumn, formalised Feb/Mar. Late Tottenham approach caused delay + was considered but 18yo stuck to initial choice & signed 5yr deal. Loan back non-negotiable condition #ASSE #THFC
Saliba就官宣

呢個唔錯喎 總算係呢個幾兩個月黎既好消息

今次係你唔識姐

反港獨有咩問題

官宣埋saliba

官埋！

And just when you thought today couldn't get any better... 😉

Welcome to Arsenal, William Saliba - à bientôt 🇫🇷

其實40m而家剩返幾多

愛狗 said: “We’re delighted William is joining us. Many teams wanted him but he decided he wanted to come to us and be part of our future. He will stay in France next season for more experience and then we look forward to him joining our group.”

借番去一季？

It’s where I found my money

冇估錯就得番左閘要等多幾日

Fifa 56數值佬

Yes

40M

愛狗無分用

Tierney似傾唔成

垃圾大西班牙膠滾回貝迪斯

~30m

轉會窗已完

一個鐘後公佈，兩個鐘後宣佈第四個，三個鐘後......

saliba

塞維利亞人

季季狂借人。唔洗budget了

Here's
⊂_ヽ
＼＼
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼the
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼Tweet
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／

🇫🇷 #SalibaSigns

又有

就嚟場上十一個全部都係借

你講新簽中堅?

是撚但啦 阿狗都係分期找數

真阿

no.1 fans

唔理喇

Saliba來季借返法甲？

你都戇鳩
高狗唔睇錢睇咩

不過冇翼買到就同宣布愛狗下季gg冇分別😪

屌 好撚有錢咩

勁過雲迪克

睇施巴路斯interview 個feel唔似下季會留底
佢答野果啲 似堅想返皇馬踢 覺得阿仙奴只係暫時性

差拖肥就搞掂開季

分六期比呀

唔計落今年轉會資金

Saliba係咪熱上季已經追緊 今季又追

是但啦, 用住先啦

高狗：1磅都唔洗咁簽人先係皇道
你班白痴仔識條撚咩

所有球員最終目標都係想踢皇馬/巴塞 嫁啦

一晚官宣兩件

btw
一個係低配版藍斯
一個下季先有得用

完全無興奮感覺

唔知有冇心踢

吊牙官宣埋

Cls jjjjjj

下季返到去既機會好低 應該都係清貨
但下季愛狗走左就唔一定買佢啦

愛狗識用呀
點會唔興奮

好難講 當初鍠好似話賣佢 留高華錫去代摩迪/卻奧斯
但係依家咁睇可能真係借比我地練 下年返去代摩迪

阿同皇
弱智都簡皇lA

其實邊度同類型
好扭過藍斯啦 藍斯又後插勁過佢
Saliba未睇過佢踢 但好好丁硬件上
最緊要爭贏死熱狗

拖舟唔會用佢 完~

鍠買硬普巴
係睇幾時姐
大把錢 不嬲即插即用

Saliba一定要搶定 高大 大隻 好似唔慢 勁啱英超

唔搶實比熱刺搶走

無哂$了，阿狗通常咁快手簽人
經驗就似過兩日放風簽夠人備戰新球季

高大 大隻 好似唔慢
馬伕熱身賽都未出過

J 左先算

通常之後簽得0-1個

Mavropanos has travelled with Arsenal’s squad for their pre-season campaign but according to the BBC’s David Ornstein, Emery has major doubts over the defender’s ability to challenge for a first-team place.

Fraser la diu

綁住佢唔好俾佢借返去

1字排開

輸一場熱身賽 即簽兩件
再輸喇

ok

今季細爆係咪可以直接收皮

呢件鑽石眼同高層都睇好

專心攪埋Tierney+zaha/everton先收貨

你愛將好快走啦
死愛狗唔識用

40M 咁就用左30 仲夠唔夠錢買沙夏

9成唔鍾意爺爺同鑽石眼揀返黎既

Tierney+Everton夠做
可以爭下前四

30m好似下季先比

馬伕其實好勁
睇好佢做新vvd

係咪姐係我 拖B會走

唔計今年budget。。。

唔理了 著得呢件衫嘅我都當佢落力踢
快撚啲適應英超節奏
踢啲好波嚟睇吓

太玻璃了

不是因為警察來了就安全
是因為安全了 警察就出來了

仲要多個中堅

下季施丹繼續留隊，施巴就會正式加盟

我覺得呢個勁過藍斯喎，應該幾好波

分一期 今年應該唔係比大數

高技術版藍斯

賣馬佚我直接屌高狗愛狗老母
屌你老母明明踢得好

乞衣冇再傳拖b啦

嗰季簽返個正常前鋒攞撚左英超

dso

［官方］
阿仙奴官方宣布簽入聖伊天中堅韋利安沙列巴(William Saliba)，基於轉會條款，法國新星將於2019/2020賽季以租借形式加盟聖伊天。

根據BBC最新報導，阿仙奴早於去年已對沙列巴感到興趣，並於今年2-3月正式與聖伊天接洽，但轉會因熱刺中度企圖插手而延誤，最後沙列巴堅持自己最初決定而選擇加盟阿仙奴。

是次轉會費據報總值£27M，採取分期付款方式，預計對阿仙奴今夏初始轉會資金影響不大

垃撚圾

下個po除左727
講埋welcome or 一字排開

吊 早簽又話放風夠人 遲簽又話人deadline fighter

fm19 saliba pa得121

Next Tierney la diu

如果可以有機會借出去磨練下會好好多，上季坐左咁耐

半個鐘後公佈

拖B agent想幫拖B R新約姐

救火得件西甲君堯係救火
其他都救唔到火

最大問題係 埃及 走場狗 延金森呢班垃圾仲係賣唔出

用核武改到佢PA200

燈神

馬伕果種勁 真係明眼人都感覺到

Everton Tierney兩件

皇馬出黎個D全部都係白卡佬
一個就拎住德國護照支持土耳某獨裁撚
一個就想炸死D加泰撚巴斯克撚